心臟同春袋都玩過，有無人諗過玩吓兩粒蛋蛋呢

如果中環係心臟，機場係春袋，咁我諗空運、海運就應該係兩粒蛋蛋！

香港唔止係國際金融中心，而且仲係國際運輸樞紐，而葵涌、青衣哩兩個地方就真係輸精管，如果大大力揸落去，會唔會飆眼水呢！？你自己諗啦！

要考慮就係乜嘢方法，又快又難拆解！

如果有架大貨車載木卡板，去到附近一路行一路跌，咁就大鑊啦，真係有排搞！
如果再有人混凝土加磚頭陣，真係死得人多，阿蛋蛋真係無得救！

木卡板好易著火，頂都黑狗強攻，而且好多貨倉都係要俾搵人收當垃圾掉，非常易搵！

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

on9

6/20

7/20

8/20

你玩葵涌碼頭俾狗圍係咪跳海走?

9/20

不推文plz

東西隧

無人要搞碼頭，只係附近一帶嘅路段

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

你搞附近路段 搞完你都唔洗諗住走 封你3個位已經係咁先

15/20

16/20

又係散仔黑警引人送頭post
拉

如果青衣出葵涌嗰幾個迴旋處塞咗，車龍會去邊？
青衣南有兩個DHL加一個SF，流量有幾大？